《願雲加歸工廠》

原來爺爺最入流 但愛狗糟透
我願雲加歸工廠

有冇巴打作埋佢
I miss 電叻

光復雲加

酋長革命

何以 這愛狗 又失分
何以 這雷斯 輸十二碼

迷雲來到 要光復這工廠

mung9 24x7x365 online

咪撚搞依首歌
搞得多真係膠化

建國後立國歌法槍斃晒呢度d惡搞撚